全部人入來，727冇不反對通知書，11:00西鐵站集合

文宣可否幫忙？
唔洗遊行，可以直接直搗黃龍，做正經野

保護自己，手足一定要安全
五大訴求

邊個西鐵站你都講清楚丫1999

黑警又做傻事

做左咁多文宣就唔好改時間啦

你懂的

光復元朗係出咗反對通知書

都話和理非回合咪衝啦
和理非照出黎啦都未係反對通知書

即係宣戰啦

有朗屏站同元朗站

和理非回合啊 留力728啦 上環主線嚟架

推

佢話附近係三條黑社會村仲諗住包庇佢地
咁轉由朗屏行去元朗警署囉

冷靜 唔好為啖氣住 不急於一時

大家係咪想中計，講明星期六係和理非回合，有冇不反對唔重要，冇不反對就更加要和平，要比大眾見到，佢唔發不反對的理由係錯，所以拜託大家唔好成日熱血上腦，要睇清大勢先好做
行，要照行，但絕不會做唔應該做的事，不衝擊，只自衛，不自攻

有無人有導遊牌丫？

整好多團元朗導賞團啦

直入圍村

如果今次警察又佈防
又再一次打鳩警察收風既選擇性

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

唔洗遊行仲好

直入元朗

巫堃泰 : 已就反對通知書上訴

咁係11:00 定係15:00？太多資訊